屯門醫院有冇得洗傷口?

屋企人慢腳整親,皮外傷,自己搽緊藥酒
想問下醫院有冇得洗傷口?
要排幾耐度?

自己洗啦,有排你排

次次去都排8個鐘,仲要好快好有效率撚狗咁撚走你
小事唔好去醫院喇,同埋又加左價

大西北無政府診所街症?
睇完一次$50之後洗傷口每次$19

洗傷口都會去醫院洗?
使唔洗咁大陣仗?

去啲GOPC洗啦

去普通診所咪得